申請$4000既銀行

你地填邊間？
我填左創興

陰功 執粒都未入數啦咁

有香港人用創興?

冇最低存款額
其他銀行要至少$5000

恆生atm卡戶口都冇minimum saving

大把銀行有戶口唔使最低存款額